陳小春幫兒子降級到台灣轉學

受香港反送中抗爭影響，不少香港人選擇移民海外，有週刊報導指出，知名藝人陳小春也帶著他年僅6歲的兒子Jasper來台念幼兒園。

據《鏡週刊》報導，香港局勢不斷升溫，陳小春和應采兒也被爆帶著年僅6歲的Jasper來台居住，據指Jasper原本是在香港九龍塘國際小學就讀二年級，學費高達新台幣80萬元，目前則是降級在北市某老牌貴族學校附設的幼兒園上課，雖然突然轉換環境，但Jasper似乎適應良好，返台沒多久就在學校認識新朋友。

報導指出，Jasper突然轉學回台灣，主要是因香港局勢在近一兩個月不斷惡化，港警大量使用催淚彈，也導致香港空氣惡化，許多人都出現皮膚敏感、紅疹、水泡等症狀，因此陳小春才決定讓Jasper回來應采兒的故鄉台灣繼續讀書，據指應采兒也曾讀過這所學校，可說對環境相當熟悉。

咁撚愛国點解唔去大灣區幼稚園

因為台灣都係中國，佢哋認為

痴撚線 讀返幼稚園

身體最誠實

小學二年級 去讀幼兒園？

要教到個仔反共 返去打柒老豆老母 台灣教育先叫成功

即係去台灣玩大蝦細
香港宜家都有d超齡小學生

jer係buy台灣教育制度啦
奶大陸鞋點解唔返大陸讀
大陸教育制度唔同台灣wo

唔明點解降咁多級讀幼兒園

我90後
我個年代都有
早我地好多發育 唔撚柒夠佢地打

6歲咁快讀二年級咩

6歲通常係小一

推到台灣遞解出境

推，要舉報佢老豆

陳小春你唔係好愛國?
身體好誠實

喂點解唔返大灣區

希望蔡總統查下佢一家係咪中共特務

滾回中國吧

Why not 大灣區?

佢個仔睇樣似弱能，唔知iq點

點解唔讀國際學校

可能佢個仔係低能兒童，所以讀返幼稚園好合理

唔係7歲讀小一咩？
乜依家推到咁早？

智力有問題？小二讀番幼稚園

垃圾偽人

小二降級讀幼稚園遺傳左老豆iq

落返1年級都叫ok，降返去幼稚園真係好少見，唔通佢個仔真係

國際學校 二年級= 本地學校小一
所以佢應該係小一降一級落返幼稚園

BTW 咁愛國唔返祖國讀

個仔8,9歲讀到小二 以家要佢讀幼稚園 真係好撚慘 老豆老母又唔係冇錢 一尻送去外國讀la 挽尻自己個仔好咩？

你睇陳小春都知佢咩水平啦, 差不多啦

讀咩書丫, 作為大陸星2 代, 求其上下節目俾人影下你買送煮飯, 又十萬八萬, 二十歲都搵夠可以退休, 仲讀書都on 99

別讓陳小春跑了

都可以咁講 直情翻蝗國讀la 順手揾銀 18歲都退得休

大陸特務頭子啱啱先係台灣被拘留
佢係正歉，有冇得通報台灣，以防滲透?

匪諜應與驅趕.

佢地2個唔係當個仔搖錢樹上共狗節目根本無人會理
依家又要靠個仔上報紙, 真係好撚柒9煩

敗走呀?

害左個仔 on9
台灣教育會好過香港 係都去英美加
佢老婆一早都有外國國籍

山雞幫雞仔著草去台灣

牛佬

何已完係咩表情

弱智要讀低返兩級

推到佢個仔返大灣區！

仆街仲入到境？

我京一唔介意個仔讀幼稚園，twice

惠州政協咁獨特既身份可唔可以推到蔡英文趕佢冚家出境

去左台灣真係搵少好多

舉報共諜

佢個仔好似幾乖幾好禮貌，原來弱智仔黎?

推返比小粉紅睇先最有用

口裡說愛黨，身體卻很誠實。

心繫中華人民共和國 身在中華民國

愛中國

原來係愛中華民國

幫手推上大陸，等大陸人睇下賣國賊

陳小春要跑了

改名做陳鵪春啦 唔夠疆係大灣區讀

有無得趕佢走

事實
台灣個入學測試
測出左重度弱智

三聯幫堂主

岩岩走去睇WIKI先知佢用3000賣左個細佬

愛國仲咩唔讀大陸國際學校

陳小春係咪睇唔起中國?

睇你支那仔一定冇讀書

陳春你肯自首未?犯法一定要拉

口裡說愛國，身體卻不誠實。

似老豆，讀唔成書，準備非禮幼幼

申曬利咁咩事

是想把他訓練成台獨領導人嗎？

最好就係台灣學校都唔收佢個閪仔

一人一信

屌

陳同佳都未撚返台灣

做乜唔上大灣區呀？定想囉台灣護照？

個仔都上過大陸啲節目啦 仲要打格仔做乜

垃圾春 做咩整臭台灣人

愛國就返去做大灣區人啦

陳小春其實真係為錢.佢根本無腦
都係聽個老婆講
你見佢奶都奶得咁白癡就知

佢應該要多謝台灣先岩
唔係當年佢向台灣唱失戀歌殺出條路
佢邊走得到今時今日

口說愛國 身體卻很誠實

全家弱智

懷仔

估佢唔到

山雞真係不知所謂!!!!

agger

似係
老豆老母做得好事多

你叫佢個仔去外國讀 即係玩鳩陳小春 條撚屌去加拿大探仔 連街名都唔撚識睇 er...where is....er....

似係弱智跟唔到
似佢老豆

綠帽

咁要交名比台灣了

真話佢唔想比人杯

佢政協黎 擺到明係間諜啦
搵人篤佢灰啦

真， 又護旗手又一個中國， 但依家送個仔去台灣

擺明係間諜

點解唔去美國

惠州市政協吾帶個仔去惠州讀書

垃圾